ios 12新手 求救

呢兩舊野有無得整走架

換keyboard

有無咩推介

Gboard, Kaiboard

Gboard 此po已完

轉android 啦，i窿弱智的

想出機王
但等ios 12虐待完我先

Gboard

邊部機皇？講黎聽聽

同問，本身ios 19升上黎好唔慣，又易禁錯又無左predictive 揀

ios 10

極唔慣
用原生keyboard又有個死人setting鎖死最上最下
用kaiboard又無3d touch 揀字